利物浦會唔會今晚輸完BALL就宣佈取消歐聯

咁老土馬體會連機票錢都蝕埋

使唔使驚到係咁開po燈

會

唔係話踢完16強次回合就暫停咩 ？

蓋ching 緊唔緊張
我驚到食唔落野

今晚唔會輸，會和波

蓋清都唔敢食野，佢一緊張就控制唔到括約肌

今晚就燈鳩猁

2019-2020 冠軍*

（30 matches)

上幾場佢掛住炒錶冇燈，即刻連輸

佢緊唔緊張都控制唔到

真

至少贏三球
講完

無啦 講真 人心惶惶
利班球員都無心踢波了
應該會輸

今晚贏啦 地獄主場 咁都要驚 好心上年講緊歐聯冠軍 今年爭緊3冠 唔係要驚到咁呀

捧到咁自卑 好心唔會捧啦
仲未計對面出mola達打少個

樓豬肉酸到

樓主吹奏嘅joao felix 終於帶帽

新片！

狗車拖行示威者

全部取消作廢